
                      En serio Christopher nolan tiene algo que ver en esta película? Un 10 para los que montaron el trailer. Nos la han colado pero bien. Si alguien espera ver el caballero oscuro o algo que se le parezca un poco, no se moleste en ir al cine. Guion malo, interpretaciones peores, y los efectos especiales tambien dejan q desear... en fin... mal, muy mal...
Si Christopher, Reeve, levantara la cabeza...
        
            